Catatan Pra Rilis Tema Natra Versi 4.5, sbb:

1. Perbaiki Pemanggilan Setting API MapBox pada Widget Peta Kantor dan Wilayah Desa
2. Pindahkan Menu Login Pada Akhir Menu
3. Perbaiki penulisan script
4. Tampilkan pesan error pada halaman sdgs jika tidak dapat diakses
5. Sesuaikan link layanan mandiri



****************************************************************